做咗4個月九巴兼職，你問我答

職位係平時企街叫人行啲嗰啲
有咩想知我盡量答

Ummm 其實沒咩想知， 不如你講下有咩想講

有無得任搭巴士？

有
九巴城巴新巴免費任搭

幾錢一個鐘 ？

幾錢人工？

你係咪之前上新聞果個？

$32.5
當初係因為貪佢有得免費搭車先做
跟住越做越頹
最後離咗職

唔係
其實我幾欣賞佢
最低工資做都成隻狗咁都頂到兩年

點解做到咁頹？

聽講受推薦就可以晉升入九巴做其他職位

悶到仆街
返sell屎都無咁悶

每日開工做幾多個鐘?

師兄仲有冇做

師兄企邊區？